雲加今晚將會大勝 六弟會歸位 哥狗會慘敗

牙泥又話離開

上黎問你借錢

唔好燈啦仆街

要幾多

300粒

雲加將會嬴波續約

小妹唔燈 有証有據

燈乜撚牙 你好好燈咩而家我屌你老母

甘多 不了

雲加輸鳩埋 哥狗穩入頭四

反雲加正仆街

😫

又反雲

屌你老尾又害雲蛇

曼聯未來3年必定重返前四

咩歌

去屌狗啦你

超人主題曲

燈撚夠未呀屌

二串一收錢